Dado el siguiente javascript y html. Añade la funcionalidad necesaria usando fetch() para hacer una consulta a la api cuando se haga click en el botón, pasando como parametro de la api, el valor del input.

```html
<!DOCTYPE html>
<html lang="en">
  <head>
    <meta charset="UTF-8" />
    <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0" />
    <title>Document</title>
  </head>
  <body>
    <input type="text" />
    <button>Consultar</button>
  </body>
</html>
```

```js
const baseUrl = "https://api.nationalize.io";
```
